嚴重警告葵涌村班人

你地今晚落完去就咪番去訓
個到每日都有上門拉人
所有裝咪放屋企
更加有大量便衣潛伏
落完去就要去朋友到訓

推

Push

推，做乜事要比人cam

個人分析：
荃灣+葵青，大型公屋村集中係葵涌村/葵盛
但葵涌村比葵盛交通方便
狗入私樓麻煩，但上公樓基本任通行
+葵涌村隔離係紀律部隊宿舍

所以比人cam 唔出奇

要搵街坊睇下，有冇人成日停留